突發 機場有好多狗

散水既都係狗